轉機要否入境再出境

係莫斯科/多哈/杜拜/Istanbul 轉機去歐洲，要唔要做出入境

唔係，我意思係如果唔洗出入境就好

唔洗啦,要既佢會寫自行轉場

轉機

我知多哈唔洗
只係要做security check
其他唔知

其他呢

杜拜唔駛

唔駛啦
四個國家都唔係Schengen

你係咪揸BNO定特區護照先？留意番有種叫Transit visa架

特衰